洪欣住千尺大宅稱無力替父還債

42歲洪欣遭賭徒老爸拖累，被澳門賭廳發出「江湖追討令」，到處張貼大字報，脅迫清還四百多萬賭債。洪欣最擔心自己和家人的人身安全，直認無力父債女還，正身在內地的她喊冤說：「我由始至終都是無辜的!」

江湖追討令

過去兩個月，西貢到處有人張貼大字報，向洪欣追討四百多萬賭場債務。原來早在今年九月，已有數家公司向洪欣追債。被指爛賭，受「江湖追討令」所困的洪欣，一直未有公開露面，僅在微博發聲明澄清事件。據知她目前身在內地，因為擔心人身安全，短期內都不會返港。

對於父親拖欠的四百多萬賭債，洪欣透過電話向記者坦言無力代父還債。「我只是個普通藝人，為了房子、為了生活，都有好大的經濟壓力，要好好努力的工作，真是沒有能力幫爸爸還這筆債，更何況由始至終，我都是無辜者。」

今年九月，已經有數家公司找上門，近日討債行動升級，洪欣被到處貼大字報。對此，洪欣十分無奈，「我都好擔心家人的安全，自己一個女人，真是好難處理這件事，目前已經報警，現階段交給警方處理，也很感謝外界的關心，目前情況尚可。」因擔心行蹤外洩，洪欣只肯說現身在內地，未有透露確實位置。

每注十萬

據熟悉賭廳人士爆料，洪欣於三年前經朋友介紹認識姓麥的賭廳負責人，並推薦父親做處理籌碼的人，介紹內地有錢賭客入場賺佣金。前年二月至六月間，洪父先後向賭廳「大衛會」和「發達會」提取五百三十多萬籌碼，借予兩名內地賭客，但之後未有如期向公司還款，扣除回佣，合共欠下賭廳四百十一萬。

外間也有指形象斯文的洪欣有賭癖，喜歡上賭船耍樂，後來更直接到澳門賭場搏殺，最愛玩百家樂，每注十萬，豪氣程度令人側目。「外邊雖然有人說她爛賭，不過我就沒有見過，她連打麻雀都不會，又怎麼會賭錢呀?」洪欣的閨中密友李嘉欣為她抱不平。

也有指近年洪欣跟隨好友蔡少芬等成為虔誠教徒，經常參與教會活動，豪賭生活已不再。

獨自養家

多年來，洪欣獨力扶養與莫少聰所生的兒子莫鎬廉，直到09年與年輕十一歲的內地演員張丹峰結婚，兒子改名張浩鋒，經濟壓力才稍為紓緩。「她多年都住在跑馬地那間房子，地方雖然有近千英尺，但除了她一家三口，周邊親戚也擠著住，不是外邊人說的那樣富貴，要她幫忙還四百多萬，真是沒有可能。」洪欣好友李嘉欣說。

好嘈

屌又嚟

係。。 係以前啊
廢時嘈

日日都有呢類post

對邊個好呀而家我呀？

你對邊個好？你對Ada唔好咩？

你對邊個好？你對Andy(張丹峰）唔好咩？